我要元朗班牛屎佬收皮！

屌你老母你班牛屎佬！